聽日又返工屌你老母

屌

屌，又要做d老細都唔識做又齋要結果既野

Exactly

捱埋聽日，happy Friday

屌 星期六番半晝

星期六。我要 返8 至6

你的名